角吾角羅嘉良d歌好撚高汁?

差一剎的地老天荒(我怕就怕)
獨來獨往(牙fred套野主題曲)
等等

最正係秦始皇

我怕就怕膠旺

唱歌黎講 羅喜良算香港top1

慢左

牙fred有無機第二

貓貓咁識ball... 仲有歲月的童話

之前我開台播過次夜夜痴纏, 有個巴打係我個台聽到話出事,
之後要播返隻秦始皇先震得住

拍戲淨係識掩住塊面笑
垃圾來

幾熟

嗰個係圖大魚

好難圓夢

有理有我有皮有錢有千五未

大便在我腳下

個個淘大宇

做乜鳩

好垃圾啊 個cm

兩個人差好遠喎

只想，你還安好

小朋友唔識陶大宇

佢34歲

咁大分別都認錯